有樣野真係唔係好明

班狗係咁拉班普通人 又嚇人襲警 阻差辦公 用意何在？